依家唔係單次唔單次 包唔包大陸既問題啊

係點解要係21號前提出啊??
淺黃淺藍可以返屋企訓覺啦姐係?
點解係要主動幫政府開路啊?
點解要係21號前送子彈比對面啊??
我唔理你出發點同原意係點
無論如何都唔係21號前提出啦係咪啊?????????